雞容有咩比得上人妻Kay?

認真問

冇 邊個同你講雞容>Kay

有人話雞容唱live穩定過Kay

塊西闊啲

impossible

係 聽講西隧都唔夠佢闊
呢樣淫kay真係未夠班

可以用閪食春卷

未必

去投kay一票

LIHKG香港女神聯賽第十二輪投選專區

可以母女play

識玩COSPLAY
踢波叻D